以下政治幻想大家覺得邊個最難實現

大中華膠FF系列:
1.FF習近平係明君, 帶領中國步向民主
2.FF習近平敵對派系收習近平皮之後帶領中國步向民主
3.FF宣揚普世價值可以成功感化到13億中國人並推翻共產黨後建立民主制政府

本土港獨派FF系列:
1.FF香港有35個郁民同LV既人入垃圾會搞議會抗爭, 推翻港共
2.FF自己香港自己救, 700萬人齊齊醒覺並搞激進街頭抗爭推翻港共

祟洋媚外FF系列:
1.FF英國有勇氣強硬接管返港島尖咀, 先係港島尖咀齊行民主制, 令民主制如病毒般向上傳播擴散
2. FF八國聯軍齊齊攻打中國, 解放中國後接管並從新調教中國人,令中國最終真係走向民主制
3.FF美國禁核彈制射個核彈去中國, 令中國吸取歷史教訓, 最後變到好似日本咁,又文明又民主

焦土派FF系列:
1.FF細範圍焦土,只係焦反對派, 純粹想要全香港反對派再冇號召力吹雞集會,再冇財力搞選舉宣傳, 要香港變第2個澳門,議會得返小貓2~3隻反對派
焦土目的係迫窮到仆街既反對派同黃屍搞街頭抗爭, 成功推翻港共令香港步向民主

2.FF中範圍焦土, 焦土全香港, 要香港藍黃屍同商人等一齊死一鑊熟,方法:
2a建議美國取消香港關係法, 香港唔再係亞洲四小龍之一, 國際排名仆直, 唔再係世界公認既國際金融中心
2b遊說共產黨放棄一國兩制, 直接一國一制, 令香港變到同中國一樣成為發送唔到求救信號既密室地牢
焦土目的係迫到大部分香港,包括藍屍同商人走上絕路並歸邊齊齊反一國一制, 23條等, 甚至推翻港共令香港步向民主

3.FF大範圍焦土, 焦爆全中國, 遊說所有民主國家排擠並同中國斷交隔離, 令中國重返石器時代, 冇電腦冇智能手機, 入錢要入錢莊, 身邊有事只能睇中醫
迫到全中國人頂唔撚順石器時代中國, 13億人爭相幫美國等民主國家割領導人個頭落黎平息制裁同封鎖, 令中國走向民主

我發現係香港搞政治冇一個係唔玩final fantasy

本土港獨派FF系列:
1.FF香港有35個郁民同LV既人入垃圾會搞議會抗爭, 推翻港共
2.FF自己香港自己救, 700萬人齊齊醒覺並搞激進街頭抗爭推翻港共
3.FF香港出現希特拉級人物，將本土變成最大執政黨

大中華膠FF系列:
1.FF習近平係明君, 帶領中國步向民主
2.FF習近平敵對派系收習近平皮之後帶領中國步向民主
3.FF宣揚普世價值可以成功感化到13億中國人並推翻共產黨後建立民主制政府

第一個已經係最不可能